想問呢隻貓係咩品種

成隻公仔咁

多多

拉布拉多

黑柴

英國長毛?

吉娃娃嚟

煤炭屎鬼

好可愛

想問埋係咩品種

挪威森林長毛貓？